有冇人覺得 OP 已經糞到連屌都懶得屌？

最近海賊真係垃圾到我連寫兩句恥笑都冇力
見到d op 粉開 post 都係 click 入去睇下可以有咩智障撐呢套糞作
同埋睇有咩腦補或神伏筆可以笑下

因為已經爛到連屌都費事屌
貼台仔d 整理出黎大家欣賞下︰

海賊 和之國(909-940)

海賊兩年後的劇情每況愈下已經討論到爛了，
演到今天我看海賊已跟當年看死神的時候一樣了：忽略文字只看圖片，
但最近看一看我發現我已經完全看不懂和之國在幹嘛了，
趕緊趁著禮拜六把和之國大約40話的劇情一字一句重新吃完，
不看還好重看完真的是一肚子火，不在漫吐吐一下真的不吐不快...

從毒氣島、德雷斯羅薩、佐烏、大媽篇，通通都是為了和之國的鋪陳，
魯夫一夥人的目標，就是將凱多拉下四皇的位置，
為了完成這龐大的計劃，在決戰日之前，大家必須低調行事
低調行事
低調行事
低調行事
因為很重要所以要講四遍
那我們來看看草帽一夥人先潛入和之國的在幹嘛吧！

佛朗基：兩年後的這隻龐然大物在路上走叫做低調？？
騙人布：在街上賣能癒合傷口的蛤蟆油，讓老百姓們嘖嘖稱奇，真是低調．．．
索隆：低調到被抓去切腹
羅賓：為了潛入將軍身邊成為藝妓，唯一有腦的就是羅賓了吧
先潛入和之國的四個，只有一個知道要保持低調。

再來看看魯夫一夥人登陸後做了什麼吧
魯夫:
登島就把凱多的手下給打扁，隨後為了拯救小玉，幾乎把整座城給拆了
你說到這邊都是為了救小玉，其實我覺得還行，
但之後把食物搶走拯救又老又窮的村子，還大言不慚的說：
有人問你，你們就報上我的名字!
村子之後發生什麼事呢?

1.又老又窮的村子發大財
↓
2.山賊入侵
↓
3.山賊與凱多手下起衝突，喝醉的凱多也跑來湊熱鬧
↓
4.魯夫腦衝，慘遭懲戒，村子也差不多被毀

1-4從故事裡的時間看起來，大概就是幾個小時的事情吧?
如果當初魯夫就把小玉救走，別搶劫寶船的話，這村子窮歸窮，
至少不會被山賊盯上吧，誰沒事會想要管路邊的乞丐
但憑魯夫兩年後的智商，可能到死都不會發現他自己就是導致滅村的罪魁禍首吧?
說完了魯夫
來看看其他夥伴們在幹嘛吧~

香吉士：在路邊賣麵賣到大排長龍，搞到後來地方惡棍被盯上（這比騙人布還誇張
其餘的夥伴確實是蠻低調的，但與其說是低調，不如說是沒戲分
只剩下在劇情推進上沒實質作用的功能
娜美就是負責賣肉的沙漏、喬巴還是吉祥物，骷髏真的是影薄
說完了草帽海賊團對於這次作戰的貢獻後，來看看光月一家的計畫吧

光月的九人穿越時空來到二十年後的今天，
而沒有穿梭時空的反抗軍們在這20年間做了什麼?，
除了在腳上刺上反抗軍的刺青外，好像什麼都沒做，
這到底是哪門子的計畫...到底為什麼要刺青啊? 怕敵人抓不到你嗎???

綜觀反抗軍的計畫，完全是建立在對手是智障的這個前提，
但真的給他們賭對了，對手真的是智障，

和之國的入口瀑布，在大媽殺上來時有重兵防守，
在魯夫與其他的夥伴們登島時卻完全沒察覺??
除了魯夫超級腦衝被抓外，其他人不論在街上多招搖都沒事
(整個草帽海賊團的人都有懸賞，但百獸海賊團好像都沒在看新聞)
監獄的重要囚犯跑了，不去抓犯人而是選擇玩相撲(還被魯夫虐...)
全和之國的人都知道開戰符號的意義，就只有反派不知道
整個海賊團跟馬戲團一樣，充斥著一堆人獸怪胎，卻沒有一個人有帶腦袋

整個和之國篇，我覺得最可憐的人，大概就是羅了
羅就是唯一有腦的人，整天看隊友耍腦送頭，
但更讓他匪夷所思的，在於敵人的智商完全爛出新高度，行為比他的隊友還蠢，
羅這個人做錯的事情就是在毒氣島上跟魯夫合作，
就LOL來比喻，羅就是個非常稱職的Sup，該做的視野全部做好了，
但明明看到敵人的位置，隊友卻硬要衝上去送頭，詭異的是敵人竟然比自己隊友還爛
看到最新的故事真的得佩服羅的EQ，
如果是我早就開噴了，羅竟然能容忍他的夥伴到這個境界。

最後我真的想吐一下和之國的角色設計
要馬是毫無印象點的路人配角，不然每個都長得跟羅賓很象
小菊、羅賓、小紫，我實在有點難以分辨，
那個說自己叫 日和 的人是小紫嗎?還是不知道從哪冒出來的路人???
整個和之國的角色真的讓我看得相當吃力

其他的劇情有多無腦就不說了，
整個和之國篇演到現在我覺得根本是智障大對決

因為已經實力唔撚係兵仔
直接打交其實百零兩百零集搞得掂

其實畫到九十本單行本都仲要不斷加新人物係咪痴鳩線

推 tottoko0908: 現在看海賊讓我想起當初追死神最終篇的感覺 都速速 04/21 08:36
→ tottoko0908: 翻過而已 沒什麼印象... 04/21 08:36
推 Muratlo: 翻過而已 沒什麼印象+1 04/21 09:01
推 lumorrison: 真的看不懂 角色亂 圖小 字又多 04/21 09:10
推 nightyao: 結論就是抱雷一時爽，全村死下場 04/21 09:27

→ daggoth: 你沒有吐到索隆那段 餓個三天就暈倒 然後起來之後小紫直 04/21 18:27
→ daggoth: 接跟他講我是公主 然後說我猜對了你是好人 04/21 18:28

推 kitsuneco: 最不能接受的是索隆掉刀那邊，到底為什麼刀會莫名其妙 04/22 00:31
→ kitsuneco: 被搶走阿！ 04/22 00:31
推 hbkhhhdx2006: 在德島被偷走 在這邊也被幹走 這樣還敢說要成為世界 04/22 01:10
→ hbkhhhdx2006: 第一劍客 鷹眼都在哭了 有夠可笑 04/22 01:10

→ Glaylikesky: 另外就是我對桃之助超沒好感，和之國鋪陳那麼久，結 04/22 01:58
→ Glaylikesky: 果我很討厭中心人物，就不看了XD 04/22 01:58
推 hernest01: 智商正常的人根本受不了兩年後的智障劇情 04/22 05:21
→ hernest01: 因為連湯馬士小火車的劇情都比現在的海賊王還要更合理 04/22 05:21
推 d125383957: 尾田的畫工真的越來越不行… 04/22 09:30
推 RicFlair: 不行的不只畫工啊 04/22 09:33

出 figure 賺錢
不過角色設計越黎越差
一大堆垃圾根本連印象都冇
仲會覺得賣到？

兵唔兵都是但啦
反正要路飛贏夠鎖血就 ok
要路飛輸就一棍都可以 KO
who cares

是但啦

伏筆黎 重睇啦

我仲係諗唔明點解大媽篇會打得贏年糕佬...

佢咁樣畫200期都唔撚掂...人設又愈黎愈騎呢同無謂
最on9係死咗個艾斯之後又出返個兄弟薩波, 做乜撚野姐

凱多一棍KO路飛

薩波好多人 J 架

果下又忽然唔鎖血
唔知凱多係咪又一棍就 KO 卡二

神伏筆
一定係

幾時會有綠牛

最on99既係尾田話過有人估到劇情定結局，佢會改左去，唔比人估到
如果佢有咁既能力，改完大家都接受到既，fine，我地會佩服佢
但而家既問題就係越搞越差
唔係因為睇左就黎成千話，一早棄撚左啦，屌佢老母

當年jump top3 火影死神op 全部爛尾

越睇越悶
咁多年路飛仲係弱智熱血

篇文睇睇下已經覺得係弱智寫
向下碌一碌，屌又係智障台狗

先唔講劇情幾垃圾 淨係d女已經全部分唔到 個個一樣樣

呢套野
如果1000 話係結局既話999 話都會有新人物出，9成人物都係零作用

打得贏真係極on9
越打落去讀者越支持年糕佬

好心唔好永遠都係路飛打晒
比多d組合
比下山治打大佬zoro打大佬好似hunter咁

第二段已經寫明係台仔寫
你都仲要碌低先睇到
何必自曝其短？

明明果實能力，人物技能，霸氣等都係打鬥設定，但近100 話啲打鬥除左唔好睇之外仲少之又少，一個shot打緊，過多幾十話就講打完 然後班傻鳩小學雞fans就衝出黎過OP唔係睇打鬥要睇劇情

Sor9
因為見你第一句已經知係弱智仔所以冇睇你up乜就直接去睇篇文有咩point

原來又係一個柒頭海賊粉

因為 op 既打鬥已經技窮
路飛︰亂咁拳來腳往、大叫、鎖血、逃跑 (loop 到贏為止)
卓洛︰秒殺 + 擺 pose
山治︰柒

又真係全部都爛尾收場

仲有卓洛蘯失路無限Loop

艾斯既死係最on9
之後就冇再睇

睇jojo算la

然後山治仲係會噴鼻血
……
尾田既人生真係好可悲
其實佢係咪處男黎？

呢個真 睇撚到我頭都大埋
宜家睇都係羅賓算

火影起碼都有個大戰睇下
海柒乜柒都冇

手天使羅賓

仲衰過火影死神
死神起碼唔睇字睇靚圖都有快感

有大戰
死左個艾斯囉但搞到好熱血感人但其實係智障狗屁劇情

火影前面一定屌打海柒多多聲

呢個真係好撚反感
明明話兩年後成熟咗，係成熟咗呀
兩年後出返黎頭幾集成熟咗之後又變返以前咁

最經典咪德雷斯羅薩班鬥技場痴線佬，屌我明你要寫到路飛開始得人心開始疊馬，你都唔撚洗作十鳩幾個茄喱啡出黎仲逐個慢慢講佢地d背景掛

成個和之國真係好撚失望
劇情唔知畫緊咩

而家已經係純粹為睇而睇

以為海洋公園
出番去先

收嗲啦姦迷

其實係衰過以前
兩年之後腦退化埋

一早完又唔想完硬係要畫落去
而家爆咗又收唔到
一個二個畫漫畫嘅要亂咁埋尾先安落

當你以為推鳥籠已經夠 on9
尾田話你聽有樣野叫整蛋糕
當你以為整蛋糕已經夠劣
仲有個和之國

之前吹到咁大又話咩高潮來了
而家我諗大多數人連劇情去到邊都唔係好知

艾斯唔死有咩用？

講真，和之國班雞個個一樣樣真係分辨唔到

無睇分台以為講ocean park
我出返去先

啲新角又多，多得黎個個醜樣到仆街，以為畫到咁樣衰就好好笑好Funny呀？

其實啲人物多到好多都唔記得乜水嚟，其實尾田自己記唔記得

年糕佬自插果嘢唔小心重手咗...

其實我好掛住打cp9個陣 一對一
個個都有得發揮
唔似而家咁

好撚多新角路人

以前班人講埋曬啲空白的一百年伏筆講到好神好神
但講到而家都未有個空白一百年消息
仲要觀眾忍受魯飛鎖血後活結盟稱霸

個台仔唔整理我都唔知原來D劇情垃圾到咁

真係靠鎖血
但年糕佬就比佢打左幾拳
加佢插左自己一刀
我諗因爲佢自插果下太傷所以後尾捱唔住

火影算係咁
兜得到
唔計博人傳

淨睇動畫停睇左成年
依加日睇返
由婚禮開始睇返
大約有30-40集左右
要長開1.5倍速睇
係咁將d重覆動作拉長
行條十個身位嘅路都可以行五六個分鏡，加埋成3分鐘都得
出個濕鳩機關槍又拉長
總之d乜可以重覆嘅就重覆
相對係兩年前起碼長1.5倍時間

2.5分鐘歌
3-3.5分鐘回憶上集
1分鐘預告
1分鐘通緝令加回憶上半集，驚死你失憶唔記得左5分鐘前講過乜嚟（假設日本觀眾上半同下半集之間有廣告）

一集實際大概得15分鐘，仲要間唔中又回下憶
dklm佢係咪差唔多出一期漫畫可以分1-1.5集動畫播出嚟cls

睇撚到燥

柒咗仲想拎尾彩
我係你就深潛啦

對上一個感動位已經係彊屍島 仲好期待骨仔
點知之後骨仔相性重疊成個角色廢撚左

仲要啲新角又加啲新嘅口頭禪，
講野有尾音懶有特色咁，
搞撚到講句野都斷開一截截，劇情已經柒架啦，
仲加埋呢啲鳩野影響故事表達，
睇到火都黎撚埋
而家有時連對白都懶鳩得睇

之前d 人吹到骨仔係大媽剋星
剋佢老味咩
有山治補左血喇

你up乜春

死忠都係咁話
有問題就要屌
睇到佢畫撚到路飛兩年後仲係on撚99 做衝動撚
再諗下艾斯嘅死
真係好撚失望

真
建議海狗王唔好成日將火影拉埋落水

其實二年後開始差都算喇我照樣遍遍睇遍遍追
最多一路睇一路屌，抱住講故唔好駁故既心情

但去到和之國真係唔撚掂
劇情亂撚到仆街，
咁都算，最難睇係d女角撞撚哂樣
我屌你老味我而家都分唔撚到羅賓小紫日和
睇到頭都大撚埋

所以我放棄，有機會同時間同有返興趣先再一次過睇

火影最尾起碼都叫有首尾呼應，同一直圍繞住主線轉
最起碼識完

打到沙鱷魚個度都仲好好睇
之後無啦啦變左垃圾⋯⋯

火影就小朋友篇完左之後⋯

死神⋯⋯好早就變左弱化港漫
睇親都諗起以前睇拳皇 或者 街霸

畫到九百幾話，基本上套路都用到7788啦
全部都係有時限，再不停咁跑
做路飛船員唔洗好打，但一定要識跑馬拉松
想快D知one piece到底係咩，希望唔好爛尾

魯夫，可以岀番去了

主要係唔明點解ACE死左之後
依然寫到路飛心理上無咩成長
感覺上甚至仲比之前更加低能

其實死神都係藍染篇之後先急轉直下嘅...

RUN PLEASE

睇完佢啲字即刻好似見到喺信和果啲頭dup dup ，
細細聲自言自語嘅油頭毒撚咁樣，
成個畫面出哂黎

你咁講又太早接受唔到
Op就人魚島之後
火影到佩恩果陣都好好水準
死神公認藍染篇啦

我死忠都係咁話
真係愈離愈差 近二百話完全唔知講咩

忍界大戰都算流暢
基本上解釋晒重要人物背景
要熱血有熱血要感動有感動
係回帶回多左d

完全無哂動力去睇
劇情疲勞而且厭倦
仆你個街就黎玩到變running man 海賊版，每個章節轉轉主題地點，玩法照舊

弱智台仔講既野都好睇??
台仔最鍾意講咩? 未就係佢話唔好就唔好 反駁就係無邏輯
op唔拖既話其實係幾正 我英最近幾集就真係唔知做乜尻
悶撚到

火影冇事喎

樓主貼呢個post，
其實D POINT我集集都屌緊㗎啦，係班死忠撐，幫佢兜姐。

Big mom個到跑撚咗百尻幾集 我屌

因為羅賓先追one piece

無點追開 但有無人覺得尾田畫d畫面好滿
好似係都要塞爆曬個畫面 睇親都覺得辛苦
死神就相反 畫黑個背景加幾隻字又一格
但除左呢點外老老實實 死神有d畫面睇得出有安排過

屌你尾田學野啦

冇錯，除左成日回憶同其他配角冇乜表演之外其實故事都唔算差

同起碼睇到角色有成長，例如自來也死左識咩係仇恨痛苦

講真呢d長遍漫一定係陪住大部分讀者大，一定都想睇住佢有成長唔係一味靠死衝同大叫我係未來海賊王

唔係淨係要力量上有成長，心境上都要有，但我唔覺路飛有

其實hxh個走向都係咁上下

但仆街富奸嘅劇情合理 每個角色都有用腦(除左小肛)

即使都係少畫多字 一堆新角色 依然好期待佢再更新

Op打空島已經開始令我想唔買
排擊貝殺神明明合情合理 有勇有謀
有付出既收獲
係要屈返俾路飛贏先得
個段開始 成套已經無晒沙鱷魚前個種明快感
不斷拖磨 重複
本來佢要去個堆地方好正 不過佢就拖到段段都太長⋯
睇返到24期仲好地地，後面個堆真係勁少返睇

航海士、船醫、炮手 基本上廢晒功能
當初幾重要⋯⋯
船匠⋯其實又係可有可無⋯最初既梅利號 玩到最後都仲得⋯感覺係因為周邊商品 架野先要換⋯換完變一百款都仲得⋯
睇下其他人d船就知 其實是但有堆木都夠玩 cls

op唔拖既話其實係幾正

大象開始之後就覺得睇得好吃力

Op塞滿得黎 大部分無咩意思個下衰⋯
畫蛇添足咁⋯

薩波出現都還好
始終無交代佢大個之後咩環境
但食埋艾斯粒果實真係擺到明係對讀者嘅心靈安慰

嗚門一路成長 直到最後完夢做到火影
娶個靚老婆 生左對仔女 全村都尊敬佢 願意幫佢做野

反觀op 睇住路飛成長 剩係1234檔 學霸氣
行為仲係弱智仔咁
永遠唔跟計劃 最終又逼份畫到佢鎖血贏

有冇人覺得大媽真係敗筆中嘅敗筆
一黎隻野啲行為係唔撚make sense
二黎隻野個背景真係一啲都唔吸引 直頭可以話係on9
三黎少年漫其中一個重要完素就係型 佢唔型不突只 仲要7到仆街 作為奸角你連想睇人打柒佢嘅意欲都冇呀
仲要黎緊想加佢入和之國篇 尾田你做緊乜鳩呀

依樣先係最嬲嘅地方 由cp9個陣開始追
啲觀眾成熟左 個主角依然熱血低智
阿哥不敵海軍慘死 醒左100話都無又打回原形
仆街咁撚樣都想問鼎新世界 你憑乜撚野
黑胡子都比你好得多

ＯＰ兩年後好撚垃圾，冇追好耐

睇網絡小說仲好啦
誅仙，高手寂寞，紫川

死忠：呢d叫世界觀

和之國真係差左好多

你勁你畫咯廢柴！

去到和之島已經忍唔住棄左
白胡子死左之後已經每況愈下

其實Op係日本人氣如何？
仲超人氣？好撚垃圾

Op同火影根本唔係HxH果皮

Big Mom真係毫無魅力
你睇隔離Dio

拎dio冇得玩
Dio個種魅力係op係冇可能見到有人有

就算唔拎jojo
根本一隻咁嘅野就唔應該出現係少年漫入面

追長篇小說好撚攰,好容易睇睇下就碌過左去.
你講哥D除左高手寂寞我算有追曬,其他2本都棄左.主要係太長唔想追.
高手寂寞第一部後邊唔太知佢寫咩,好似硬係要寫曬金庸D小說入去咁.
咩俠客行入面個島拎神照經定唔知咩?跟住又有個咩江湖比武大賽嬴左有神兵.

誅仙前面真心超好睇,但睇到佢遇到獸神就無追.
主角一開頭因為要同時修道門同佛門功法,不被人所期望.
被人審問點解識佛門功法,但因為個和尚算係半個師傅而且救過主角,
佢死口唔講,但點知原來一切都係和尚的安排而且係個和尚屠左主角條村.
呢幾幕主角的心景描寫都寫得好入骨.睇完真係心有戚戚焉.

紫川就睇到假意叛變入魔族為左追殺雷洪再後少少就無睇.
紫川三杰呢3個角色都描述得好立體.特別係帝林,同斯特林.
主角反而覺得MAMA地.
完

海賊可能畫到作者百年歸老都未肯完

但係點都好過隔離死神千年血戰篇
A秒殺B〉反殺〉你以為收左我皮？A反殺〉B再反殺
心諗做乜尻仲要持續左百幾集
將敵人吹到有幾OP，又不死+愈戰愈強又幻想成真
最後直接比大佬金牌召回都打唔贏主角光環

見證最愛漫畫變成最糞漫畫

笑死 op唔拖既話其實係幾正

你呀媽唔生你出黎其實係對世界更好

剩有追動畫,JOJO的final boss都幾有魅力.
dio惡得夠自信.第三部追殺花京院,係法皇結界入面開the world反殺哥幕真係型到爆.

三柱男最有魅力一定係瓦姆,最無印象係玩火條友.
卡茲最有印象係玩lisa lisa對腳

兩年後魚人島之後冇睇了

想問下，佢地有冇齊人過，定一路分散緊

我英唔悶既話其實係幾正 op最近幾集就真係唔知做乜尻
拖撚到

最好睇都仍然係空島篇

殘忍只需一棍

伏筆嚟
橡膠果實能力覺醒 所有角色智力硬膠化
又艾斯死開始以經睇到端倪

其實佢連最基本講完一件事先講另一件事都未做好

世界會議嘅作用係攝啲重要時刻，拖一話變下回分解，五老星單嘢又係，明哥又係

Big mum架船都去到和之國啦，咁之前話擋佢嘅甚平呢？

你可以話和之國未完，暫時未有，但睇咗咁多集OP我都幾肯定好多支線都係開完無下文，又冇咗回事嘅多

根本千年血戰篇只係用黎比d讀者睇埋d卍解
d敵人嘅造型同之前d十刃比真係差幾廿皮，又手又巨人又雀都唔知做乜9
不過最搞笑係有d卍解岀完又完全唔解釋係乜能力要讀者9估

不過就算咁我都仲係幾鍾意呢套野

唔好打破死忠既夢啦

入左和之國

已經好耐無追

唔知睇緊乜

真係好撚悶又好撚亂
集集都人海戰術咁 又大吵大鬧
幾時先肯完

從來無理

呢樣真
呢啲日式幽默真係唔識欣賞
我覺得少少都OK
但睇咁多套漫畫 得OP可以多得黎仲要不斷重複一個「笑點」
過哂火變到好厭惡
求其畀個例子: 山治去人魚島不停噴鼻血噴撚咗幾集 濫得黎又對劇情毫無作用 都唔知要重複咁多次做乜

一早棄咗好耐
睇黎都哂時間

認真就輸了

真係咁唔好睇？因為我冇睇過，但係之前又有好多人話自己係one piece fans喎

我本身都死忠黎
只能夠話入新世界前
呢套算係日本第一神漫
入新世界後
狗也不屌

兩年後睇左陣就知到可以棄得
悶到死

我明，漫畫內容質素下降

我都唔知自己點捱左三十期先棄坑, 完全浪費時間

依家為追而追 睇到水都後都無睇動畫

800話左右棄左入黎留個名
當年個個都屌火影係咁讚op
而家掉翻轉

睇到頂上當大結局就岩架喇

啲女角個樣真係個個畫到一樣，仲要個個而家都畫到個波同個頭一樣大，對腳勁長

以前cp9同之前編章路飛係大智若愚feel, 2年後變咗弱智咁

火影個尾收得幾好
係啲招式變晒外星人打交

駛唔駛用jojo 反派黎印證op 反派垃圾呀？ 呢d 真係殺雞用牛刀，用歐聯級球員同學界比
jojo 應該係其中一個反派刻劃最勁既漫畫， 特別係 dio 吉良吉影 大總統 三個性格同作惡既理由都完全唔同，但魅力一樣爆曬燈

呢個真 jojo只用一集可以令你憎爆個反派 想睇佢快d仆街果隻

啲新角色睇到眼都花，又冇記憶點

我理得佢係咪成千話
垃圾就係垃圾
動畫我係big mom篇就果斷棄撚左
漫畫就和之國相撲棄撚埋
屌你老味成班小丑都唔知係到做乜鳩

戰神呢到都見到你
好似第5 部老闆咁，我第一次睇漫畫個時都可能覺得一般般，依家追動畫先覺得老闆個setting 好有深度
所有反派背後有唔同故事解釋點解佢會變成壞人，而唔同既背後故事又會影響到個反派有唔同既性格同行為，令到每一個反派都係獨一無二

套野無成長過 10前同10年後都係比小朋友睇

年糕佬讓賽

對上幾篇
青椒D垃圾出黎完全冇用
但係就會花十幾話去畫佢地
寧願花時間畫垃圾都唔推主線

其實我覺得Jump 未揾到另一個有潛力既系列頂替OP 所以唔比OP 完

你都 on9

yes
真係好毒
到左今日仲會迷op既人智力應該接近零

咁少負評 死忠會唔會太傷心

係囉
之前紅髮見五老星
同埋唔知乜鳩拎個草帽
wow左一下
咦冇嗱？

想問吓海賊王有咩做得好過火影點解仲有咁多死忠護航

打贏年糕佬真係離譜

兩個咁勁既人決鬥個勝點係因為個妹搞事

上面有巴打話路飛咁多年都無成長，係大錯特錯

2年後路飛可以話比2年前更加弱智

佢地會話one piece.唔適合一期一期咁睇

要買單行本一次過睇

由泡泡島開始就勁垃圾
等佢出晒我先是但鳩睇

兩年後真係

Op真係好撚垃圾
唯一塑造得好嘅角色只有羅

打個方面
根本尾田兩年後淨係想比路飛同親生仔威
其他角色都唔想著墨

唔好話劇情講緊咩,我真係分唔到咩小紫日和小菊,仲有個個咩第一藝妓究竟邊個打邊個

以為講緊海洋公園
Sorry出返去先

之前話路飛唔成熟 比啲死忠咬到仆街
我都由細睇到大
仲見佢係衝動撚 真係屌出聲

新網王 世界第一

路飛：
捱打-> 出大技冇用 -> 再捱打鎖血 -> 大叫我要保護夥伴！！！ -> 出多次大技 -> 贏

死忠話呢d係笑位
仲有chopper等人「你咁讚我我唔會開心」

hxh長篇黎講劇情神到 畫到蟻篇都仲係高潮 用佢黎同op比

標題真係講得好 連屌都懶得屌
因為會屌係因為仲有睇 但好多人唔好話和之國
係唔同進度開始已經棄左 小弟就係睇到蛋糕島 真係睇唔落去

睇左動畫頭幾集已經棄左真係明智

每去一個新島就出一大堆新路人角色
啲新女角個個樣同身材一樣
啲新男角個個都樣樣衰衰，身型古古怪怪
然後堆新角色戲份仲要多過班主角
如是者去每個新島又loop一次

拎黎揾錢
一個死忠既消費力大過一百個我地呢啲睇閒書既

總之畫長佢就冇死

買單行本既傻仔在此
套野由第一卷第一版一直儲到二年後,愈睇愈嬲最後一炮過捐晒出去冇眼睇
我想講真。死忠先係會最深切感受到本野既退步,依家網上所謂既死忠都唔知有冇比過一蚊雞支持過OP

當年係中學搞到同其他同學嘈交
我就話OP唔會係神作
講銷量,龍珠>OP(當年仲係)
講好睇,HxH>OP
講熱血,jojo/天元突破>OP

宜家火影完左,兩個一對比就發現op又臭又長

同我一樣

總結係 我係OP fans 我乜都唔撚理 幾唔合理 幾智障都好 點都會追落去

尾田浪費好多位去解釋個策略
然後路飛一下唔跟
可能佢想當呢個係笑位
但睇得多真係好煩

yes
你當 op 成個海都係庇護工場
咁大媽呢d 弱智得黎又大大隻既
就可以做四皇
成個觀感就fit晒

就是知動漫可以咁慳皮先唔睇

死神極速睇圖幾十秒一話

海賊而家好撚多字好撚多人物
但係唔知睇左咩咁

真係講到厭

路飛一團人係靠人地唔撚殺你先做到海賊王
成團人究竟比人捉住幾多次
次次連自保都做唔到就強出頭,又或者要人犠牲幫你殿後

咁樣作法,阿水都做到海賊王啦

同盲追牙狼啲人一樣

正有意睇劇場版
當速成識下

HXH真係Keep住有新橋行緊，同埋班人嘅智商唔會突然為情節降低，OP冇得比囉

真係好撚垃圾
除咗識畫大波新角外，仲有乜用

佢應該比緊明明兩套都一樣仲係出緊新角色
點解一套都可以畫到角色魅力人物立體
另一套角色多餘人物平面
不過唔駛一黎就搵hxh踩op既 都係搵返同lv既火影 死神比下先啦

正評比硬啪嘅樓主

死神千年血戰我都可以當畫集睇
海賊王真係睇到我想嘔 一堆野密質質
但又唔係靚同仔細 字多但係廢話都多
拖到仆街 路飛傻仔行為睇到燥
大媽篇已經棄咗
本來想睇山治年 山治點威法

咩叫硬啪？

其實睇到大媽失憶已經唔撚想睇，好撚ON9真係

整左個超巨型蛋糕
好好食
幫大媽回左血
然後打鳩路飛
甚平斷後
生死未卜
路飛因為順利走甩就係船上開p
完

睇到個咩桃之助都唔撚想睇
屌佢老母集集喺度喊 嘈撚住哂

甚平:成班都無人性
其實連最基本打鬥都唔好睇
咁多年啲戰鬥分鏡都係咁差
鎖血都算 角色戰力飄忽時勁時廢
難聽句講 妖尾都打得好過佢

甚平係魚黎咋嘛
學咩人講義氣

出骷顱頭嗰陣就覺得走緊下坡，睇到魚人島就棄左。

有儲figure既我
唔明點解有人用千蚊買隻4檔路飛
4檔無論劇情定造型都係負分
以前既海賊王
頂上艾斯死個陣覺得好on9
而家覺得好經典 仲有每個成員既故事都好j
再見梅利號

主角智障真係睇到好撚燥

d角色心智完全唔會隨著時間劇情經歷而成長

麥哲倫個度明明幾好睇 又好勁 但作者就要寫輸佢但路飛贏

唔知有乜好屌明知不嬲都爛，睇唔睇唔睇就算啦，仲晒心機屌黎做乜 ，幾佩服巴打開個topic係咁，內文係咁撚長分析op爛既劇情

你有冇睇第二段寫乜？

真係冇，sorry

同埋唔好再追奏d所謂伏筆啦，根本就係開十鳩幾條線之後是但拎返一兩條出黎寫，完全無組織

睇下隔離巨人，淨係初期三人組臥底個段已經夠贏你op, 每一個分境同細微既表情都比哂線索你

.....下
就算畀人話最悶嘅會長選舉篇 都好睇過大媽篇好多喎
許願個設定好正 好明顯有喺故事花過心思

你係feel到富奸好多嘢想表達 好多想法
新大陸個世界觀好龐大得嚟好有系統
但佢懶得畫

尾田係好勤力
但係對比以前 你真係feel到佢開始江郎才盡

無料畫就唔好畫咁長啦

Agger, 以超過15年連載嘅漫黎講，叫做埋到尾, 已經好好

小菊、羅賓、小紫，我實在有點難以分辨
非常同意
路飛一樣腦衝 個模式次次都助弱小

點解你地咁有心機追落去 我睇到推鳥籠已經頂唔撚順

死忠︰唔睇邊有資格屌？

睇住自己最愛既漫畫衰落，真係好SAD
隨住故事推進，完全暴露曬尾田既缺點出黎...
無講故事既能力，無人物性格刻畫功力... d 性格十
年如一

我諗尾田唯有既可取處係幻想到咁大既
世界觀出黎...但同時人物愈多就可以睇到佢根本控
制唔到... 就好似和之國...我已經睇到唔知睇緊咩，
東一忽西一忽咁

好懷念水都果陣d 劇情，直白熱血唔拖泥帶水

水都係神級，鋪排係痴撚線

Jump不如迫佢休返半年啦，都唔知畫緊乜尻

你呢句嘢呢一兩年好多人講過
幾多人走到落去
可能一年後就到你畢業

原本諗住N周年谷一谷個勢

但其實根本都未諗好，點畫落去啫

兩年前既OP真係好神，個個同伴背後既故事都好感人。cp9個度真係無野可以挑剔，伏線回收，個個人都同敵人鬥智鬥力，唔會無腦直衝，實力分佈剛剛好

自從兩年後就....上面既人講曬啦

路飛食咁多下都只係扣左唔到一半
佢自插一下就扣左90%生命值

果陣果個道力值

我都覺麥哲倫幾好
個角色算係塑造得唔錯

jojo 完勝

兩年前故事都唔係話好睇
出咗霸氣系統後連戰鬥都唔好睇

但佢每話尾頁仲keep到驚喜，都唔容易

霜月步 首席op打手
個個星期都見到你踩onepiece勤力到咁
唔好以為講反話就無人知

依家望下D圖當睇左就算

冇屌好耐喇最近兩個月
真係冇班死忠咁好心機呀

都唔明點解薩波受歡迎 係我眼中呢條友空降 因為路飛死左個阿哥 尾田就還返個阿哥比路飛

條友up幾句要保護細佬路飛 啲人就好撚感動 我懷疑唔係睇緊同一套漫畫 佢成個人設好空洞 好似set好左有咩屬性可以討好讀者先擺落去

最近幾集進擊的巨人比左艾倫阿哥同車巨好多戲份 行為同個性完全唔洗刻意討好觀眾 唔洗催淚就理解到佢地動機 覺得佢係刻劃角色性格方面超越左尾田

係，成堆字都係9成廢睇完同冇睇唔會有太大分別

呢個世代黎講
本身同火影平起平坐
但依家似乎係火影（唔計博人傳）高少少

無計 佢如果畫少無謂人 應該會好睇d
但佢就係執著係d無謂野到

其實而家 jump都開始唔玩死拖爛拖
始終眼見太多好作品係拖到爛尾
雖然
事實證明好多漫畫家紅左一套之後
根本畫唔返另一套可以紅出黎
類似鳥山明，井上雄彥，富奸既人
現實上少之又少

河下水希果類就最多
最後仲要消費返自己既經典角色
成個漫畫人生爛尾

我識得個堆鍾意睇海賊王的都係冇乜腦兼戇尻尻
問佢地有乜咁好睇佢地會話好感動
問佢地邊度感動差啲想一拳中落我度

依家已經keep 唔到了想當年真係好期待下一話，下下都有驚喜

畫咗十幾年畫功都無乜進步
分鏡仍然垃圾到無倫

兩年後每篇故事套路都一樣
計劃〉唔跟計劃〉迷路〉打輸比人捉〉坐監遇到勁人〉會合〉一拳ko

其實分集係一個好好方法
你睇下樓上咁多屌博人傳都唔屌火影
龍珠超唔好睇都實會有人話Z好正

希望大家一齊罷睇

Btw
鳥山明知道能力設定已經失衡
就繼續畫勁上去取巧

獵人世界觀不停更新
由初初有念力世界到暗黑大陸
不停咁創新但又拱固返個世界觀
呢d就真係諗過度過

屌zoro黎黎去去都係擺post秒殺
而我不知道佢每招有咩分別

冇睇好耐

獵人睇唔明係因為太用腦，海賊王睇唔明係因為太冇腦。咁你都可以攞黎比

海柒王睇唔明係好正常，屌你塞一堆野係同一格，睇得勁辛苦，仲要d人勁似樣，成日已為佢地精神分裂
Hunter團長打希索加個場我要時間諗佢點用念能力，但明完之後呢場真係j到出哂血

銀魂贏十條街

有無人知世界會議開咗乜？無再提過

好耐冇睇，最近睇番動漫，睇到蛋糕，大媽集集淨係係度welding cake 煩撚到想打撚爆個moon

hunter剩係個女僕人島野既智力已經超越OP九成人啦，擅自揀聽邊個王子電話先，再冷靜分析比古拿比加聽，有說服力得黎又幫到手。
再睇下條撚樣路飛身為主角過左900集仲橫衝直撞緊，唔知尾田係咪覺得咁樣好好笑，其實主角咁弱智點解仲會有人想睇。
人地巨人艾倫一開始又係橫衝直撞，但依加又冷靜又有腦，話要報仇就真係去人地國家玩大屠殺。相反個"海賊"，要打人但又唔殺，剩係識大叫

⼁乛⼀⼀⼀⼁⼁⼀⼀最on9係山治條撚樣 大媽篇拖到到唔撚知想點

後期愈唻愈多招，擺pose 秒殺已經睇到厭
所謂劍術得劍氣同拔刀斬秒殺
睇一睇浪客劍心就高下立見，人地都係絕招擺pose 完場公式，但係戰鬥過程嘅描寫高幾班。畫功差冇迫力都屌到厭，咁多年冇進步過

佢SUP個形容幾貼地

我超鍾意選舉篇，玩投票玩拉布玩議事規則玩恐嚇
再加個富奸版既神龍/許願機
兩樣唔啦間既野最尾可以拉返埋一齊
勁到哭

點解畫風內容咁無聊作品可以有銷售量過三億